[突發］警方持搜查令進入好鄰舍北區教會

1732更新: 警方將以搜查令進入粉嶺教會
Police will enter the Fanling Church with warrant.

今日下午兩時半開始，十位隸屬毒品調查科—財富調查組的警員手持搜查令到本會觀塘聚會點，要求聯絡本會堂主任及公司董事以帶返警署協助調查。警方現正搜查物品，預備帶走部份信件。
未確定警方接下來會否到粉嶺聚會點進行搜查。

請為教會禱告。

Around 1430 today, 10 police officers from Financial Investigation, Narcotics Bureau reached our gathering point at Kwun Tong with a search warrant, and they are now carrying out investigation at our entity and prepare to obtain documents, at the same time requesting contact of church pastor and directors of the church company to assist the investigation.
It is not yet confirmed whether they will conduct further investigation at our Fanling church shortly.

Please pray for us.

屌你老母死黑警搞鳩教會

願祢公義降臨

18:19 更新: 警方搜查三間無家者舍

18:19 Update: Search of three hostels for homeless is in progress

------------------------------------------------------------------------------

1732更新: 警方將以搜查令進入粉嶺教會

Police will enter the Fanling Church with warrant.

搜教會cls

痴撚線

好鄰舍北區教會稱戶口被凍結 滙豐暗指是按黑警要求凍結相關款項

真係痴撚咗線

好一招聲東擊西

屌你老母痴撚線

記錄: 星火資金被凍結將近一年

push

立場直播

宗教界又唔出聲

連呢啲都搞真係癲撚到

屌你痴尻線

人地救會幫助弱勢社群，好似你班仆街欺壓露縮者咩

屈個盲既睇國家機密

共鳩你產

依加教會根本都唔係信耶穌基督
已經變質，與傅銷無異

想要捐錢既名單 用作清算鬥爭用途？

肯定擺低自己食開啲冰屈教會

狗就係想人格謀殺先用呢招咁多咁密立，諗住好work其實佢自己加速到返唔到轉頭，連我老母都要我幫佢開離岸戶口

教會教搞

願祢公義降臨

人哋清除僅不合作教會

推

黑狗只信雜帝

清下清下，香港銀行戶口連錢都清走晒

國際凍結金融中心

真係戇撚尻

廣傳啦屌

Push

PUSH

掃走守護香港嘅組織

係咪又搜出槍械同港獨旗呀
咪又係呢招..

夏寶龍上任
警方可以拆十架啦

又想屈

呢d毒梟就放生
真正洗黑錢都冇凍資

律政司放生拒凍結資產
上海仔恐走資滅證
2018年09月24日

//黑幫和勝和前坐館泰國大毒梟「上海仔」郭永鴻兩度棄保被警方通緝，被充公兩案合共二十五萬元保證金。

兩案四罪在身的上海仔公然挑戰法紀棄保潛逃。第一宗棄保案，指他涉嫌在○七年一月至一二年七月期間，透過四個本地銀行戶口，清洗逾億元懷疑黑錢。去年十一月一日，在港島住所被警方毒品調查科財富調查組人員拘捕，控以「處理已知道或相信為代表從可公訴罪行的得益的財產」（俗稱洗黑錢）罪名..................

外界批評案件證據確鑿，卻遲遲未凍結上海仔資產，令上海仔有足夠時間處理懷疑黑錢，最新消息指他現流竄到瑞士日內瓦避難。

不尋常的做法令人質疑警方、司法兩把保護傘合力包庇放生上海仔。//

===============

[緊急!!] (有新圖)
尋找目擊者 - 周梓樂案

好波

搞教會係鬼佬最忌
左膠會出黎屌，有就 re tweet 啦

毒品科？

大家走資移民！
班狗到時無得避
更加唔駛旨意大家做人質

教會都搞
黑狗你係咪傻撚左

最好世界上真係有神嗰班耶撚就第一個落地獄

又想見耶穌？

政治打壓好波 毒品 商業調查 好波

搜教會
惡過納粹

又想砌人洗黑錢

耶穌見到香港教會，睇怕激到嘔血

加速

賤狗

毒品調查科係咪應該要改名?
股市又關你事，ngo又關你事

販冰兵呢？仲有運毒女呢？

願主打鳩黑警共慘黨

咩宗教都係為搵食，但有一班人信以為真。

街坊教會冇乜錢就正正常常
越有錢講野越似畜牲

係丫，d人思想都好狗

唔推你老母閪 我唔姓week

教會都搞

哂氣啦, d白左幾時屌過共產黨

教會都搞，宗教組織再唔出聲對抗，就比人踩到一棟都無

屌

我諗枱都廢事反，直接整舊火燒曬佢就啱

教會都搜 好快香港連教堂都要比支共拆埋

更正係殺害露宿者

搜哂全香港黃絲佢囉!
叫港共政府捉賊都無咁落力，罪案律就越黎越高

死黑警屈人藏毒

再教育營

見埋梵諦岡班奶共戀童魔啟動滅世

屈教會藏毒+販毒（販賣精神鴉片）

聖體加白粉

又洗黑錢

狂屈洗黑錢

一國一制，中共管治，耶撚末日

cls

想擺包粉入去？

屈洗黑錢

狗方定義：黑暴嘅錢就係黑錢

清完一批自然又有一批變成不合作啦
共狗玩左幾十年都係咁玩

大清算

搞埋教會...cls

係抄家就用洗黑錢做理由

唔會末日啦
耶撚會加入迫害基督徒

唔支持政府就係違法

老屈教會走粉

有線: 好鄰舍北區教會2人被捕, 罪名為洗黑錢+詐騙

twitter好似見唔到有媒體報...
哩啲真係要攞上去比鬼佬睇

而家咩9都當黑錢 完全破壞緊香港金融體制同法治

又想屈
開始搞教會

有線新聞: 好鄰舍北區教會2人被捕, 罪名為洗黑錢+詐騙
包括一名前董事及女員工, 同眾籌洗黑錢相關

下一次應該係youtuber

樓主pin

diu黑狗老母

CLS

支那堆教會一早比人搞啦

夠未啊，香港攪咩啊

白左有樣野天下第一
揀啱對象黎申張正義

眾籌洗黑錢呢樣野本身已經反智反邏輯到一個點

公益金博愛年年卷禁多公走又唔見你話佢洗黑錢

又老屈

話明眾籌支援佢運作咁洗咩，佢仲要係ngo咁咩人捐比佢都得

黑暗到想嘔
認清楚 呢個係臭港 比中共 香港正苦 成隊黑警搞臭曬

癲得過你聽日番工?

第幾次係到屌痴撚線之後番工?

成撚日留埋啲無建設性嘅說話
我有罷過工啦，咁點啊？
成日幻想聽日全香港人唔返工就會支爆
你呢啲連10k人工都無嘅垃圾緊係輕易講呢啲廢話啦

痴孖筋

如果依個世界有神
佢都唔慌好得去邊

好鄰舍北區教會昨晚稱其滙豐戶口無故遭到凍結。據了解，警方以涉嫌詐騙及洗黑錢罪拘捕了好鄰舍北區教會前董事及女職員。

受聘於該教會的社工劉家棟亦在社交平台表示，10名隸屬毒品調查科的財富調查組警員今日下午2時半手持搜查令到觀塘的教會，要求聯絡會堂主任及公司董事以帶回警署協助調查。劉家棟在社交網站表示他現已被警方帶走調查，又指警方準備帶走教會內的部份信件。

而好鄰舍北區教會的FB專頁亦表示，警方搜查完觀塘教會後，便會到粉嶺教會及3間無家者舍作搜查。

社工劉家棟被指在去年7月27日「光復元朗」遊行後阻差辦公，被判監1年，早前獲准以10萬元保釋，等候上訴。

黑警死全家